到底依家d地鐵係比人搭定比狗搭

香港人就要比人用喼碌腳
係地鐵呢埋一角暗暗啤住佢哋
佢哋就繼續馬照跑舞照跳 大大聲咁吠

大家可唔可以分享下點樣係地鐵可以唔比啲大陸狗撞飛

仲以為你嘈緊導盲犬

用廣東話屌佢老母

話明狗鐵，只供狗搭

唔好影衰啲導盲犬 佢哋好有貢獻
啲大陸狗冇一個係無辜既